[求救] 係圖到加字

如果我想係張圖到 寫d字，好似下面幅圖咁
有d咩電腦程式可以幫到手？
同埋有無多d靚既字體用？

想加咩字

同埋圖

我既意思係，如果想好似幅圖咁，係圖到寫依d 英文字既話
有咩電腦程式幫到手

小畫家

用Word加字
再screencap

認真post呀巴打

AI or Photoshop 都得

Photoshop

Photoshop整到依種?難唔難整?

唔難，左邊打完隻字，變返做圖層，
然後用魔術棒選取唔要嘅地方，一次過del晒佢
右邊都係一樣咁做，之後再加stroke就ok

唔知你係咪想要咁樣，係嘅再講